完。

。

No

完了

待續⋯

bye

完

樣衰點搞好

開拍season 2

娶我plz

好

咩？

飲啦飲啦

其實我好靚仔，咁樣係咪唔洗娶你

依輯完
到第二輯開始

係

肥妹仔

no

無力

call g

u

你係咩？

飲一飲忘情水就有力

分。？

微不足道

增肥ok

飲啦

我愛你

on9

而家幾重先

I love you and you love me

不會再信了

4x

飲勝 咁至醒 倒哂落肚先至醒

哭泣聲絕無意義

pmed

浮雲哥

你啱

瘦到pk 骨黎？？
高唔高先

一堆白骨

你飲自己d尿?!
隔住電話都覺得臭

聽咩歌

狗

垃圾堆

俾隻Hand hand我

🔥bin c

我係on9仔

Baby u hurt me so bad

唱王傑

瘦=垃圾一件

信左

老餅歌
唔識唱

痛

agger

死開

ok u win

🤷🏻

幾時增肥

dllm咩

可以？

now 日日老麥 kfc ok

台主

一日5 餐m記

廢紙回收

不收

可以嗎？

日日飲啤酒

why

懶

唔好咁惡啦

垃圾酒鬼

一日廢紙 終身廢紙

^^

55

互相傷害ok

好偉大

lm

增肥

默默

好啦
見你咁慘
我做好人俾你發洩

食c9

做咩

犯法的

咩料子

沒有

開始。

詩姐 早晨

腸

午安

yo

悶4

女女呢？

好肚餓

得鐘仔 但佢又去溝女
開po尋佢先

eat

快啦 你條仔又食女啦

餓到無胃口

快緊

又眼訓

不可以 快食

鐘9食緊女了

致癌物 咪訓啦

唔想知

聽歌先

我們為愛還在學 學溝通的語言
學著諒解 學著不流淚
等到我們學會飛 飛越黑夜和考驗
日子就要從孤單裡畢業

面對現實

jed

想訓

唔可以

yes

突然想通了

恰？

客觀事實的理解與主觀感受的渴求互相衝突，才是痛苦的根源

為什麼

我可以聽燕姿bb啲歌 很快沒事

傾計

眼訓會亂答

陳綺貞也不錯